「求下你睇一睇」我地引以自豪既紅海呢？

係狗眼中 我地係十惡不赦 所以佢地放低左專業 埋沒左良知 做出一連串不公行為

公安係仆街 我地係好嬲有鬼
但救護同記者有佢地既專業 唔好阻住佢地做野得唔得
咁樣同狗有咩分別
要做野係救護做野之前拿拿聲做 尊重番救護既工作

勇武 我欣賞你地既勇氣
但能力愈大 責任愈大
係你勇武抵抗既背後 有一班和理非支持
你地其中一個責任係保護佢地
做野之前 你地要比任何人三思而後行

諗下你地嬲黑警D咩 唔好變左佢地
以後運動會更加升溫 情緒會更加激動
你地要更加學識控制 做到狗做唔到既野

8.18可唔可以完全交番比我地和理非
比人知 我地有良知 有理性 比狗知 咩叫克制 唔係黑制

做全世界最勁最奇蹟No.1既示威者

推！推！

推

818

弱智,今日未屠到你就咁講

又話勇武為劍 和理為盾，
明知唔啱都要做，目係係為左發洩定係仇警？

勇武要和理盾嘅時候去晒邊呀?

阻止醫護工作係咩意思？

我地一直係到 你覺得去左邊？

我只係唔想我地做緊黑警一樣既野 唔好比醫護失望

示威者俾人打緊嗰陣又唔見班泛民出嚟幫手護住、叫班警察同黑社會唔好繼續打
呢班咁嘅撚屌，根本欺善怕惡，本質懦弱

請尊重敵人以外既人

不要被仇恨支配

不割蓆 不斷進化